[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4134）

搶閪咩 咪又係我

閪部聯

Fast

好撚勁丫你

樓主好波

樓主好柒

無開即場就角大

山形追和10抽1 100

半膽幾多倍

今日會中幾多呢

今日3點 維園見 提早出去呀

Lm

OK

0

加油

D角連到

尼卡沙唔係10先咩
點解瞓醒01

樓主報假狗

又半場比杯

3:1 主 係咪收得錢？

莫蕾拉一場馬 2分鐘 獎金1650萬

樓主冇失控

95min 0:1

2場拉win 汁好多 小注撚下馬算了

應該發緊夢

哇屌原來蒙特雷絕殺

樓主係有錢仔

係咪好多人block左我入唔到黎

求時薪

收皮啦你

我都覺得點解咁少人

死熱狗我屌你老母

啱啱有人開左4134

2分鐘16,50萬
咁樣一個月都應該有萬6蚊喎

屌block咗樓豬見唔到有po

點解會捨得block我🥺

佢仲要報假唔應 點解啲人會有報假呢個興趣

偶像夠鐘入波

得到收錢

墨勝下半cup3球 水泥gel

我已經改過自新求失控哥原諒

挪威sirthank you

同樣快樂了

有無水啊

齊贏 又50k

快樂了 笑了

仲有無波入

solo 哥贏多啲

韓k入波未

仆街尼卡沙斷我10連勝

失敗追和算啦

有冇人玩過

半9

尼卡沙成隊斷腳啦打2次都輸

唔係個仆街贏撚左啦 過關根本冇得輸

下半場先開波 比貝利沙入你估客隊前風唔要面死衝咩

mama 清潔龍3格點睇

你話一早俾人入一球都算 絕殺真係俾佢激到爆血管

托禾倫戴帽反cup

3:00上定下盤

德島goal

我了

西部10c

牙德冇得輸

gun左6k

定啦 手足

大家記住不停過關先會贏

估1大1細，但阿德買s我寧可skip算，夜晚先再買了

係 睇唔到post

樓主我解封左你 希望你唔好再報假

失控哥贏好多

唔開即場 狗會又然

即場西部聯第5球

重心超重注

ok

暫時解封樓豬1個post時間

好耐冇見

好撚悶冇球賭
求大神幫入錢

西部12c goallllllllllllllllllllllll

Pk了

輕鬆到

點解唔肯原諒我

偶像中柱

全部輸晒比潘頓

有無機14

3點有冇水？

失控哥阿德點睇

莫蕾拉啦今日

12C

癡撚線單邊11c

即場買大啦 等1.5就買

依幾日見得多啦

主隊開季踢咗出7場 六場都大

又三格

屌你老母勝利....快撚d cup
追加多 依個post , cup到 10 1 1000

上一個post既都計

無氣叫 要做野

lm

閪部聯真係墨爾本失敗剋星
狗會今日澳假唔開即場

手

im

韓假2.5S想GEL

...

屌原來冇即場

墨cup到未

Hi

墨勝禁屌 gel

依3日開既3格次數等如之前一個月既總和

一起身見到ky又jer鳩人

冇走地開第三格角加大波

勝利 cls

LM

勝利等於MC 禁屌輸波

改名叫墨爾本失敗未

勝利單邊都刷爆三格，幾勁

興南 墨勝

牙德強陣

更正冇即場

Dllm 勝利

勝利 我屌你老母

爭1 3格

當還返場蒙7出嚟

3-3我都收貨啦

Gun

屌你

3:3 ok?

慶南入未

勝利都刷左角，輸得光榮，無再屌了

我拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3:3呢屌

下場細？

dlgh 單邊12

支持

墨勝放棄了
阿德定噴常機

諗下阿得，買乜好過啦

13

主隊會唔會入埋勝利果份

慶南12m?

睇盤練習12 紐卡素噴射機 超級重注

我

主100%

人哋啲馬主真係收錢 幾百萬一場 開心到

斧山

DIU

0:1

Yy

偶像要嬴了

ok阿德了

正 客fg cashed

慶南降班?

維園見 88

我了 毒蛇

不gay的風好名

你拎左我5000啦 仲想我派

3:00點買好

半大

我估3:2 完場

錢冇人厭多 lm

半4全4？好再無即場

你畀返5000我 我派你500 lm

客追兩粒

白痴勝利

勝利啲 BARCODE.......

勝利垃圾黎

1蚊

有無劇本

信念

3點果場仲未有人講？

買Place收息

六位數

15萬

點解唔買1萬，真係輸左都係1千回扣

係喎

有信心入硬
收息精選

去維園啦

戶口有150,000
仲會買$200一住 真係引得手

手機買呀屌你個西

你買1萬同買9千, 輸左結果一樣, 贏左多餐自助餐喎

本身都唔買馬，係入左馬場先玩下

去維園打柒yy 我畀必勝水你

識野 我追左三場拉

釜山！

一睇就知戇鳩仔唔識賭

黑卡巴打？

岩岩拎左金卡
入場呃餐飯食

我加入反潘了

完了

對唔住囉

大蛇有無水

户口岩岩9000蚊零頭，咪買零頭過下癮囉

阿德萊德聯[-0.5/-1] 全日重心 追數料

求重心追數

跑馬個阿伯講野搞到個氣氛好撚尷尬

敢唔敢買？

咩攞咗個第三 唔洗跳樓

細好驚 我覺得似大 bogo叫我skip

成撚日大賽

隻隻都莫雷拉

決定阿德all in

成日大賽搵佢出黎鳩up 反應超慢

仆街了 上咗連登大船阿德

真係輸撚柒哂 有冇重心追數

免費果然無好野
D野食好劣
唔係免費真係死都唔黎
仲話收人500一位

入左11.5細 大注左

主要係有幾個燈泡要左，仆街了

咸蛇黑卡

係咁架啦

重注咗先見到 屌佢地老尾

阿德果場諗緊入唔入哂三格角大好

咩卡先有得免費

金以上

好似刷唔到

慶南上季第二 今年降班 韓假真係on99

一齊收錢就真

又第3格無人講?

H

蔚山last咁樣豬
你知咩事啦

反手?

專為賭仔而設

未決定

見到你

角細了

牙德上場打假啦，對鳳凰

造冠造到咁明顯

閪部收米

呢幾日贏到啪啪聲

追數既 可以all in 3點 噴射機

西部收錢

好撚正

15:00分析

近6次交手，阿德不敗，阿德排第3主場打排第8既噴精，合理盤為半球超低水或半一足水。依據阿德實力，後市升盤較合理，但現實中維持半球輕輕回水。歐指不支持客勝，我覺得可以冷敲和局/讓和，兩隊應該有拉力，可以小試角大。

阿德
11.5s

同路重心

阿德冇出射手
自己諗

買多場阿德 潛先

大岩燈到冇入球完埸

點解…

20角thx

屌你老母 買撚咗客都知道輸撚硬喇
書包你條大仆街 我屌你老母呀咁撚遲出 玩撚死人咩

麥基

金卡送一餐

以前銀卡一年送2餐 百勝廳

無出射手都讓半一 自己諗

下盤遊行見

2.5s 救得一個得一個

1.72啡格角大

澳假心水推薦
紐卡素噴射機受讓半一

又買完先見到

冇即場點補飛

上盤角小連登號開船

買唔到 算數

下盤都多人買

我買唔切添

合理，我都無買

清潔龍 豬左戒賭1個鐘

呢兩場咁撚準時截嘅

我skip咗

牙德應該半格

我屌 , 原來又無即場
仆街買唔切

冇即時

邊有咁多場大波，屌你老母再追細

吹撚到 11.5都1.72

我就唔信，大船照上

今晚來鳩UP:

阿德萊德聯[-0.5/-1]
阿德萊德聯 [2.5b]

幫叫反cup

見11.5s有兩倍買咗...

大波細角

應該爆C啦今場
阿德場場都刷

屌 買唔切又冇即場

同路
買3左三注

Lm幫叫

好事嚟

咁多時間你唔買，想等神仙水？

$100幫頂

11.5落到1.72 仲勁撚過意甲

阿德班主落場睇波 呢獲仲唔羸撚硬?

收左錢要輸波，咪落場睇下

唔好啦 可能領先到完場呢

差少少食晒

領先可派?

今晚李城贏唔贏到

我愛拉拉

唔開即場有d古怪，澳甲唔通開會主其他？

個個星期都有人問呢個問題

岩岩起身啊屌你老母

唔開即場飛都冇得補

今日跑馬呀，啲人去哂操馬
之前都係咁架啦

差啲跑到第二

行完返屋企又有波波玩

卡利亞里李斯特城 今年最正氣

又冇即場

差個鼻變第4

阿德被禁屌，針

今晚和到收貨，比人睇通曬啦

全格再講

唔知點解硬係覺得李城會出事

贏得太多盤今場要輸盤

呢度冇乜人 即係好多人出咗去

阿德入未

今日阿德比人禁屌 大鑊

澳假禁屌輸波是常識吧

射精gel?

屌到龍門都出唔到，gel得

連登大船

噴精機屌打

角大jump

3c

出曬去馬post咋

半大24？

噴精fg

又要針了......

阿德贏半可以了

無走地唔好玩

我要全格

浮浮沉沉 6k玩左8日仲未上到10k

中柱

隨時等到下次出糧都未等到你100
係咪逼我食樹根?

無去過

轟落去美麗傳承先

清潔龍全格就夠

邊隊

佢會打俾你同wtsapp

不了 神話已經破滅

你戇鳩啦傻閪

收過免費去兩次coupon
不過無時間去

你估有即場呢度仲會咁靜咩

客

下盤屌到贏硬咁款...
仆街

阿德踢成點
有冇link

琴日西流咪又係禁屌 有咩好驚

比紐狗屌到半場都過唔到...

屌你老母

單刀唔入

唔會00咁無聊嘛

佢個傻閪乜撚都唔識

邊夠你傻場場都失控

5５５５５５５５５５５５５５５５５５

岩岩借左10k....有冇人有心水比我追返20k..追完就收手...輸到連卡數都找唔到.

7點角大

買C啦, 依3日好多爆C

7點 客盤

今晚找卡數盤 allin

伊巴12.5B

上盤

最慘係賭唔到即場丫依排都..
但又要趕住起依幾日追返最小5k先...唉..想死

咁都唔入

11.5我係都要gel 我左gel右gel上gel中gel下gel 正反手gel 360"gel720"gel

Jet咁多下都唔入

邊個讓邊個到底

咁都唔入...

真心，依幾下入難過唔入

又一場第3格...CLS

同路..我都係咁諗..一係all in 一場一係買過關 7點客/李城/閪維...依3場揀2場..度左成粒鐘.

阿德半5.5 cashed算

阿德出名廢

阿德！

10

用呢10k還左卡數先啦屌你

1:0

直屌9.5b 囉

1-0

清潔龍

瘋狂轉盤入波

阿德!穿盤唔該

復活

輸

唔好癲啦, 曼城祖記都豬啦
你追數仲買盤,
梗係無腦一野棍落 角大/3.5B
無2倍你追閪水咩

垃圾機

下盤輸運運到傻

他媽!

阿德一定得!

轉頭11

一射就入 繼續

係就快

jet幾球可以入都入唔到
比人一下入

又害人 我唔想再增加丐幫手足了 經濟唔景氣

你又有道理..博一鋪運

不了

冇即場嘅澳假唔會買㗎

入左上盤咪又係輸

如1你有睇場波

呢幾日未輸過

不過輸到無本買

我allin咗呢場啦

捉緊個信念快20

澳假以家隔3個字飲一次水？

只係琴晚輸車+曼城+祖輸撚到仆直晒.. 3場都針到死晒

上半場又爆角

牙德上

咩撚嘢頌讚火星

買左車同拜想死

30min = 6c
90min = 18c
角細冇了

屌你潘狗

李城角大 買曬10K

呀..唔記得左重有買拜...死到直一直..8k+銀行拎多5k出黎針直晒

冠軍車手

蘇明倫袋幾百萬咩撚嘢頌讚火星

含撚

澳假真係上盤福音

珍

兩場澳假都角大
世界變

笑撚左

角大gel 定

咁都有c?...

當支持下香港騎師啦

佢放工直接去睇樓都得

如果係雷狗同潘狗就有私家路走啫

琴日入左兩星期既最後 $300
買哂你對家
無場場賭 不過場場睇岩都中哂

剩係識買名牌隊上盤 輸硬

1-2-4 好彩有條屍收返

2做膽 屍都收唔番

利物埔

8C

仲有大巴黎

其實唔好彩起上黎點買都針

Var?

11.5b 易到

888888888，驚？

11.5狗會開善堂

依句真...針到死 再度下先..

半場會唔會10角

應該12C

9c

半8全8周時有

買左角細既手足真係驗下腦

噴角機都買角細真係唔好學人賭波

Mama出細?

客唔係屌打咩

盡全力gel頭幫下角細手足

阿德頂實半格已經好開心

9c...

唔樂觀

對面屌打緊

睇下佢地最近贏盤定輸盤多？

好搶口

呢場應該又開晒3格，啲角係咁刷

11角完啦

半場9c

屌打被人入是常識

半9全11

半場11.5B 會唔會已經收錢

入多球啦

好撚灰, 又9C
買唔切開左波

單頭閪部冇串埋阿德

呀徳轉頭2 0全格

14.5B都收硬啦屌
馬會賠撚到傻

101010101010

角大又中兩場 傻鳩先買盤

CLS 10角

仆街冠軍車手 中哂其他就係差佢

又半10

11C

兩角角大推曬都上樓
洗撚賭馬

真

做緊平手

隨時1:1

半10全10！

半10全幾

1111111111

角細師呢

兩場無開就爆角

咁爆法 上哂ifc啦

11

應該戒晒賭了

你老母琴日又唔見啲澳職角係咁架喎

Gel住角大先

角大收錢算....

今日澳職角球咁正氣既

VAR?

半11 CLS

琴日兩場細到仆街 今日又大撚到無譜

度都唔撚洗度 望住d隊名鳩篤就中

去ifc天台搵啦

365封盤既

岩岩上左18s

落地下搵屍啦，仲上去做乜？

早知買角啦…半場就收錢

買咩上盤仲要驚足全場

殮房等

早知

馬會賠第3格賠到唔敢再開4倍

估唔到咁樣爆角

有早知無我

今日又角大日？

屌你老母真飛無買到3格又比人打劫

估1大1細，不過我話阿德買s要skip

輸緊30k 點追數

LIVE 無野發生, 但365封左2分鐘盤 ,角就唔封..唔知咩料

11c

操盤手去廁所就會咁

癡線呀德又3格

我條串準備中第二場了

今日未贏過

LIVE睇到 客隊幾碼前射飛機,擺明唔想入波

jet下下差d 7下7下咁

屌你老母冇即場汁少好多

屌你老尾

12c

跟岩蛇

Agree,我都入左18s

諗住一齊追啦屌... 我借左10k諗住博埋去...

食c?

post頭有擺出黎

食左？

?

報假block

邊有12角...LIVE睇 都無

sor lor
365半場前出角

阿德咁踢法遲早比人追和

出去啦，賭少日

11.5b點輸？

Yup

真

阿德十場有8場 都會失波

真 真係贏運氣

加油

準備1000上3000

pk狗會 冇即場就角大

真 我阿德十年fans 只要佢大勝一定會送對家一球

想死

自從上次廠18c 我唔會再信咩11.5s兩倍好分了

好撚大機會
柏林面卡利亞里 點豬

面乜9

面乜撚嘢呀你講乜撚嘢唔撚知你講乜撚嘢？

呢場唔開場真係慘

你老母俾馬屌

失控

原來巴甲降班降4隊 高蛇贏唔到就收皮
角大1000%

買11.5應該覺得柒，有14.5 唔買，度定下場啦

仲要直落兩場

暫時全開對家 唔差呢場

他媽蛇記得外圍補飛

我屌你老母全家食屎無端端喺度講面乜撚嘢都唔撚知你講乜嘢無端端屌鳩人你係咪傻撚咗呀返下食屎啦喺度做乜撚嘢屌你老母戇撚柒鳩喺度煩撚住曬我屌你老母全家食屎無端端喺度講面乜撚嘢都唔撚知你講乜嘢無端端屌鳩人你係咪傻撚咗呀返下食屎啦喺度做乜撚嘢屌你老母戇撚柒鳩喺度煩撚住曬

可唔可以解釋下面乜鳩？
我都唔知佢講乜撚嘢

訓 再見

原來琴晚美斯又carry巴菜

柏林面

攞完獎要炒人慶祝

射精Gel啦屌

由琴日到依家連輸十幾場盤

求水

阿德gej

牙德頂住算

1900-1930 你買咩 出晒佢

唔撚對路，薩斯呢隊閪野讓卡利?

意甲得四隊勁 其他實力一樣

1:1

射精搞掂 收錢

1:1 12c

1:1 12C

一下半場即閪
清潔龍食撚屎啦成隊垃圾

愛你12c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿德！！！！！！！！！

半場客擺明唔比入

1-1

睇盤練習中

冇即場想補都唔得 我屌你老母

咪話冇即場好9
想補客2都唔得

唔通又玩主客?

上場對戰 噴精主場 就係咁...

var

主客?

他媽蛇:反cup 派100

成績如何

走地紐狗讓平半咁濟

無數了 全部鳩up

手足！

依經係平手盤

堅幫拖揀多場.allin

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

Dllm 1:1

薩斯主場和到蛆，我估佢今鋪會閪

唉 戒賭 bye

依家1:1 點部署好

屌你老母 阿德

補多注角細

12c收錢898

又輸一千，點賭呀

唔想再叫了 我都唔好意思留名了

屌 又撚半大
想買噴精ng又無即場

無買角？

除左角 有冇其他易中

跟住無限金錢再繼續玩

聽我講 每場你睇中就買$200 主-客 客-主

+1

仲有波入架

易中馬會執咗啦

牙德比半格黎驗腦

垃圾阿德21未

13c

入波隨便入
咪撚刷角

比人屌打 你想佢點入

噴精又屌打

1:1 你輸9硬

今場20-21C 但冇即場買

你眼光咁好 要贏馬會有幾難

18s已經係天台

點解咁季冇左奧當露暈重勁左咁

紐卡素刷卡機

7點先有波

主全格到10 1 100

買細輸唔夠咩

我晨早出左水啦

無即場點部署

依為係山形劇本

有外仔

memene

澳假只有老鼠勁，咩阿德垃圾

我都想補知反cup

主上 屌你老母

點解基達菲咁好勢 平手盤

勝出光采goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
搞撚掂

阿德比人屌到啪啪聲等死

少左毒瘤

有冇搞錯咁樣頂布文嗰隻野

死左9成

14C

唉無買第三格.. 信念唔夠

其實點解班人可以未完場就gel on99

客隊平均2分鐘射一腳
主隊90分鐘前應該比人射死

角球無限大

又爆角

小18求走水

好彩買左下盤

其實你覺得會gel到個賽果就仲撚on9

買角我淨係服你一個奶蛇

補左飛落平手客

主能夠

阿德主場都比人襟屌 執柒左佢啦

客盤狂落飛

同上場劇本一樣

我0.89先買

射左26腳

15555

我知唔會變
但係成件事好撚on9

又收息
但見到角大派錢咁派，個心穿左窿

輸錢最on9

好快無啦啦有球12碼 cup架啦又

吓 我第一次出角水咋 主要亞盤多

15CCCCCCC

客真。絕望式禁屌

15c

18s應該針左
客隊入粒啦屌

講左

阿德失硬

馬會以後仲夠唔夠膽開咁多三格？

跟你搵食

一早想補客2但冇即場

日本仔今日好惡

角球數反映一切 明顯客屌打 阿德廢撚到

屌你老母開即場我一定追到佢破產

7:8

咁佢手馬又真係惡既
好彩杏目唔黎，如果唔係成班食塵

根本上半場唔係條柱同條眉一早456

屌完比主入

補注客平手盤1.8 穩唔穩? 半場中左注阿德-0/0.5

足波得意
馬場失意

射門11:24

主場？ 含撚啦

2:2 22c ft

情場如何

今場分析喺#243，未有其他住

1:2 17c ft

爽到

1:1 30c ft

阿德

3:1 ft ok?

Ok

淨係角大都飽曬啦

下場

噴射機

會唔會無入球

3:1 22c ft

好耐無見紅牌 有劇本未

條女仲係澳洲 未返

2019 阿得一定得

30射門未

3:1完ok?

可以

噴射25 6中

香港一條 澳洲一條 台灣一條

批准

我專一的

難d

21收半驗腦都好

1:2/1:3完場

我三個一都唔專一?

一一一

邊有咁着數嘅事 驗腦有得贏錢

Call隻g先啦 贏咁多

噴射J撳屌.....

係阿德既角度黎講 和到都偷笑

係賭仔既角度黎講 阿德我屌你老母

反cup一世球迷

無即場

2:1 未？

快了

3格收哂唔駛勞氣

買左半場阿德 全場噴精

仆街阿德入啦屌

CLS 銅鑼灣塞到郁唔到

26射7中

開3g先上到黎

唉 輸返哂了

噴精禁屌唔入對家入啦

完場應該有17.5 唔2-1 都繼續刷

閪悉劇本ok?

又1:1完場咁老土？

2-1未

琴日買親客同加號都輸 今日就買哂主隊同加號

如果噴精唔入似係

唔睇好阿德入

唔該手足

伊巴場盤似引人買客

21未天台好凍想食牛腩飯

玩左4分鐘界外球

唔該晒正想買伊巴對家...

鬼盤一場

噴精冇可能攻足45分鐘 好快到返阿德禁屌

阿德下半場有冇中過龍

好鬼 平手盤

德入未

波都無射過

仲要有加1俾你買

有可能 之前有場先係

嗱嗱聲入咗垃圾

唔好再刷啦屌你老味
香港無即場GA！！！！

認真踢啦你老味

21

應該出紅牌先

28射7中

比球12碼主啦

點解客勝仲熱啲

輸哂了 阿德

銅鑼灣好難上網

數據差咁遠

阿德最後15分鐘失球得5% 呢場坐和望贏 噴精唔洗諗啦

點解你問呢條問題

初盤半一回到平手低水

初盤半一回到平手高水

2019 一定要德！

臨尾個半一咁高水都覺得佢有鬼

傻閪德

成撚日飲水時間，但補又補得2分鐘

快手21 大船又沉

一大注就出事！

起咁多撚多腳，得兩球

下盤又贏

輸埋佢啦屌你老母

屌你老母阿德上星期輸完今個星期又輸

真

阿德贏唔到啦

因為無即場

1比2算

阿徳 生性啦
快2:1

伊巴開平手 覺得似上次西維爾反cup3粒果場假球

molamola

和有撚用咩 輸撚埋佢啦

入多一球啦屌你老母買撚左大

知你半一又開下盤啊
1.2啦快

絕殺派

阿德學下山雞ok?

德狗入未

快撚啲書撚埋佢啦垃圾
知你半一 主隊一定贏唔到㗎啦屌你老母快撚啲喇

快2:1 啦，阿徳

Me

射精無敵gel了

又失控

清潔龍放棄了 換個18歲仔入黎

18s頂撚住ok?

大船

射精機小gel一下

1:1 FT 了

21！！！！！！！！！！！！！！！！

阿德絕殺劇本呢？

2-1

2：1

有了

2:1

Gel what

絕殺

爭氣了屌你老母

花我了

頂撚埋佢

上盤好慘，半格都撚狗咁撚

唔貪心嗌31了 只求唔好22

貪心啲 穿盤ok?

頂撚住

力頂

條友好撚勁

頂撚實

我手

唉 點解我咁撚勁

收返個本當贏左啦

90’2-2

算喇 俾返半格算

數據=0

3:1 la diu

jets真係好7
禁屌又有咩用其實

劇本時間 都係唔出聲好過

又要換底褲

噴精機

乜野話
反gel成功

你又係牛腩

主ng cashed

42 腳入3 球

10號仔好勁

完場先派
等我行埋先 大家快啲出黎啊

頂啊頂啊

條友好勁咁樣入

自從睇左上季場意甲之後

冇咩係冇可能

噴射機禁屌
比人goal

仲有球

喺sogo嗰頭塞緊

主ng is ok

呀特個場 屌撚到變牛肺 絕望式撳屌

牙德

人哋29射

澳甲 上盤日

有人宣布話已經行唔到 太多人

澳甲 上盤日
澳甲 上盤日
澳甲 上盤日

17c

31未

jets d埋門無質素 7下7下咁飛機
人地把握好已經搞掂

阿特47射：3射安玻里

場波00買左上盤都輸到服左佢

呢個真 29shoot 7 on target
1 goal

孖個角先啦 17.5

真 冇串阿德

力頂啊

笑乜撚牙

屌你老母28射都輸

玩過fifa就知射正都可以好冇威脅

gel得

岩岩抓飯果主播出主win
比佢d fans jer撚到
一goal 勁撚大聲

Dllmsob

買角好過啦
叫成場得半格

唔夠力好易截到

又唔出水點跟

有冇人跟咗我大波 收錢

冇買都幫gel

呀得一定得

7點先有波 休息下先

李斯特城加油

補4
噴精可能 屈角博追和

他媽蛇成功反cup

見到你地屌到氣咳

邊度 但塞咗成個半鐘 都仲喺渣哥嗰條街

個賠率似仲有球

完未 好撚驚

12碼要飛機都幾難

雷w

屌多粒啦德仔

屌你老母gel啦 咪又係我嘅

心臟病發

21 17c ft

贏小心

咁都有半格
笑4

Gel

小小

驚成場先收半格

下盤撚出黎gel la

小gel一下真係好撚邪

外仔半球高水 cashed
行完先抽 一陣先再留名

誤中下盤假球

6x1第一場已經輸半

唉，買左客盤死左
反而死緊既18s冇死到...

半格都唔夠補番買馬條數

報能左驚

一陣ebar

榮光歸香港藍絲潘頓

狗會永遠贏賭仔就係咁解
中幾場 但輸1 2場已經負數

垃圾隊

派我ok?

易到

ASW真係邪 佢要左噴精

屌你老母噴射機d 把握力廢到仆街

反底

收返幾多錢勁多人買咗

就算入唔到都唔好比阿德入阿

呢條飛人地

好京牙

1.車路士❌
2.緬恩斯❌
3.屈福特❌
4.烏甸尼斯✅
5.曼城❌
6.昂熱❌
7.馬略卡❌
8.山形山神❌
9.紐卡素噴射機❌
有神

呢個真，一輸仲要係大注果注

下場呢

我見有人收番差唔多4倍

窄位個龍都比人射入唔好撚去死

藍絲潘

馬會最仆街 開盤出黎賺人錢
外圍就唔同啦 開盤出黎派錢比賭仔

Asw list
薩斯❌
昂熱❌
牛津❌
施亞拉❌
火車頭❌
人妻❌
奧倫❌
車❌
候城✅
賓福❌
猁✅
拜❌
曼城❌
04❌
祖❌
巴塞✅
噴射機❌

裝修未

報埋cy拎100萬

畜生大針

買左噴精既手足係咪想打撚7佢

仲有個hello kitty

係

跟啲燈神對家好過自己度

ASW一早出左李城

你咁講d以為自己唔燈個d又會自作多情架啦

玩硬蛇都要輸

呢個燈唔死

成日燈d唔燈d

其實有冇人試過平注長跟佢對家？

我城會carry asw

咪貼ok?

Share..避避

即係買咩

咪Jer ASW ok?

大哥

5k>1K
尋日鏝啲無限角大輸哂之餘仲輸埋啲本
唉

Playhard蛇 有冇重心？

咩話 唔洗戒賭住

今日角大日

asw真人 hi

狗會不嬲抽水抽得勁

鬼叫佢獨市

條友有料 但我買咗先發現原來同咗路

伊巴個盤究竟係引主定引客

Share

上面參事上行走咪asw本人

見你問左咁多次

唔係

參事上行走=ASW

阿德勁到

樓主又羊足一日

大家禁佢 起底睇下 路人咪asw

樓主開po=全po羊錢

下場買咩?

Gchi

躝啦asw
btw試下係波po出水

走啦 呢度唔歡迎燈西

tg

佢未試過係波po出水
想睇書包 大佬彪 asw 大岩燈一齊出

1900 平手盤梗係買主啦

陣間燈到全po輸錢

叫佢地買哂同一邊算啦

路人

Gchi 冇記錯之前成日朝早比料
好多都中 定你尻up

我出得全部有買

跟左你幾次
最近果次就係尼卡沙100%!
發生咩事自己諗

我開自己會輸到仆街

你贏能夠未

贏哂啦

對家炸

彩英我知你條𨶙樣又想搶

支持asw係到出水 屌asw屌到1001不是夢

hi

1001

1